今日係其他國家一早搞緊罷工啦 香港咩都差過外國

連第三世界國家都不如